5s IOS 9.x

出面二手搵整都搵唔到有IOS9.X 版本5s 買
有冇清割愛

TG@

我部5s係ios8.3，好順，有冇興趣

有呀
tg傾